建議：增設用家將其他用家分類功能

因啱啱有狗扮岳義士朋友：

鑑於三毛同Mon post狗橫行連登，風向容易被帶走，而最大問題呢堆人可以隨時改名。我地冇可能記低哂佢地嘅user ID，但如果block咗佢地，我地睇唔到comment，就反駁唔到，風向就會咁帶走咗，提示唔到其他user。

我懇請連尼住增設自行分類功能，可以俾每個用家為其他用家分類（好似mac嘅tag功能咁），以顏色為基礎，佢地每一個post/reply都會highlight佢地嘅名俾用家辨認返佢嘅分類。

分類只會係用家自己設定，其他用家係睇唔到另一用家嘅分類。

希望各位覺得有用！

推

聽朝再推

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

推
仲有留名系統應該都加分類 好似依家fb ig save po 一樣都可以分類

Push

push